唔知點解一聽到陳庭欣我就......

諗起大仆街......

陳..